影動物 請帶反光板

大家可能都試過影動物時背光

睇就殘眼，相機影就黑晒

呢個時候你用燈都唔夠佢光
所以最好請帶反光板，反返D光過去

唔小心開錯台

下次小心d啦

銀色反光最好

Sorry太唔小心

好像推夠100次，會變回攝影台

咁要試下

幫手試

或者推上熱門叫連仔改

又係喎

推

我又試下去推返個post 去攝影台先🤔🤔

岩呀
下次班狗：請收埋塊板

幾十蚊買塊反光板好過買枝靚燈

推到連仔見到

集體閃返佢咪得

用呢d夠輕便

唔比影相?

到時港女勇武過你

咁光，影過相就知反光板會好過燈

成塊盾都反光

自戀人士恩物

Gear撚唔好睇小簡單既反光板

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

個反光板痴落個盾到

香港人日程表提醒事項
點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

班撚屌上次已經係咁射燈去橋上面班記者
依家直情閃燈閃鳩你

隱藏式盾

up

用焗野的錫紙都得 又平又好用

正

繼保鮮紙之後

記得錫紙有正反
要反光個面

佢地個眼罩係咪防強光?

入黎學影相

都話影動物，唔知你講咩

補左光相機先影到佢

等我幫手推番攝影台

呢d diffuse哂d光啦

除左迪記,連百佳惠康都變危險品貨倉

黑警:

正喎

錫紙一唔平就散光

用鏡面貼紙都平靚正

成塊六分板貼滿

真嫁？

唔洗帶電筒，帶反光板？

testing

Why not both?

可以痴喺個盾度

啲狗痴係盾個啲都反到光？

反光板

古有草船借箭
今有反光板借光

推返攝影台

透明膠應該只會反少少光

光復香港 時代革命

Pish

召喚物資組

大光燈丫拿

錫紙？

推！！！！

一齊研究攝影

原來係咁

攝影技巧

係
播live見到盾後面都係有綠光

Push

我發夢都有諗過點整
d動物先郁少d
咁岩就有位巴打答左我

帶塊鏡好似仲直接

鏡會唔會好d?

所有平面都包銀色紙

就快100

100都唔得
係咪要1000?

開錯台咖 咁唔小心

冇用架
反光板唔可以 1:1 反返光過去
鏡就得

Both

我有反光板，不過反到咁遠咩

其實有冇人諗過我地每人一支戰術燈照鳩佢地
有冇得諗

攞返鏡照住佢 閳住返彈無回頭

幫下你推番去攝影台先

模型撚表示，有隻銀油好反光

食正個位應該最少反到幾成

位置好重要

push

香城online 新道具

問題係記者點影先，光到咁

龍友 模型友 connected

攝台班三毛廢老
某貓 某喱
時事台先開岩台

樓主開錯台喎

反光板反光板

個景有其他光源打落黎，照唔到d動物
咁相機要細光圈，快既快門同低iso就個光源
其他無光既位就黑晒

但係你反返d光落動物度
動物同光源差唔多光
咁相機就會清楚d

前線有盾既手足 就咁包層 銀色紙底鏡面紙都得

召喚香城admin

包完又靚仔d

可唔可以詳細講下點用同有咩效果

小學雞戰略

#129

個景有其他光源打落黎，照唔到d動物
咁相機要細光圈，快既快門同低iso就個光源
其他無光既位就黑晒

但係你反返d光落動物度
動物同光源差唔多光
咁相機就會清楚d
______________________________

同埋又殘眼

推到有龍友睇到

推 打光知識幫手影靚相

Thx

Agger

呢款非常好，直接貼係盾到，係對家未開射燈前，用黎照佢地，等佢地睇清楚自己既衰樣一物二用

光復香港時代革命

好似帶鏡會好啲

Up

買返枝地盤大光燈，照返啲動物

trytry先

屌 推咁耐都未轉到台

錫紙得唔得？

係囉

明明係講影相，成班人get錯晒

希望大家影到靚相

錫紙會散光

用鏡面紙啦

夜晚影相記得要補光

會唔會好易爛或者穿？

雙面膠紙痴係塊紙皮到
即日用完即棄